錢幣收藏價值

如果手持靚冧把既銀紙 點樣先知值幾錢
有幾張888尾既連冧把既$500.。。

四百蚊收

時候唔早喇訓覺啦
我認真問

認真答：得三個8唔會加太多，因為grading嗰啲通常都玩solid 8或五條8

呢d唔值錢
用撚咗佢/自娛算把

如果168888呢

3條8 唔值得幾多錢
全8就可以好高價

我有張全新number 全9
都比人話英文唔靚 最多300收
你888真係收翻埋....

幾好因為有意頭

利申 100蚊紙

全9

真係有一張

起碼$600啦 張嘢本身都值$500

佢唔係講緊本金以外個價咩? 500+400=900

點樣低過500收500蚊紙..玩咩..

D大陸佬依家唔玩呢D啦
有心放咪上深圳問下價 問完你寧願放係屋企貼牆紙

乜值錢架咩 完全冇留意過d no.

係咪有全9
我收黎玩

直版168888 全9 有冇樣睇下

有興趣？

係咪全新 邊間銀行 咩年份出

全新 匯豐2018 $500
我見冧把咁靚咪求其問下

係咪一定要直版先值錢

D錢比TELLER數錢 整到有一條橫線